未試過聞到臭腳味唔覺核突 竟然仲有d感動

一入到地鐵站就湧出一陣臭腳味
入到車廂仲難頂
比著平時應該嘔左出嚟

今日竟然差d 流眼淚

讚成既就入去正評
唔讚成既就入去負評+討論

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

腳膠師兄可以邊聞邊打飛機

大力啲索

aggerrrrrrrr

女朋友對臭閪腳比人聞蝕晒

臭到流眼淚？

我而家係巴士嘆緊

益吓班手足，下次著埋黑絲

變態佬

呢個post有陣味

好大陣味

呢度好臭

屌 講到腳連登嘅真本性就出嚟啦
好撚臭呀仆街

臭味post

記得洗鞋

Sorr

屌你快d去洗腳

隔住個Mon都覺臭呀頂你